金鐘要走啦，直播見到幾個男人拎咗武器出嚟

如果係隊友，冇人佢都會走
如果係臥底，只會拘捕你咋

走啦 有鬼
唔好湊熱鬧

現場如果你唔係今日想勇武，請走

返屋企沖個熱水涼，直播睇呀SIR淋雨
一手抱住警嫂，起勢咁屌

屋企要人

推 走呀

Push

推

今晚勇武？
不了
趕住屌狗嫂！

今晚係屋企同警嫂扑野呀

推 今日要和理非到底
唔會俾位政府入呀

走lu

十點咆哮

今晚十點正 窗邊咆哮

和理非日

依家要令現場冇人，唔可以被東方做新聞

有人 鬼先做到嘢 喺金鐘嘅手足快走

走

唔好湊熱鬧

拉你唔拉鬼㗎

散散散散散散散

兩手抱住警嫂，起勢咁屌

所有人當係鬼去處理啦。。。一係豬隊友。。。

走啦

push

勿中計。唔好臨尾送人頭。

散

推
唔好捉唔好睇唔好理
返屋企

花生都唔好食
無人陪 由佢哋玩

跟大隊行完就散，今日吾好中計

彈弓，仲有一支支唔知乜嘢

走呀

民陣都話散 - 走啦

番屋企一齊同巢皮腳啦

快D走啦 唔好留

今日目的達到左
雨中百萬人遊行已經好震撼
等班狗谷左成日無得發洩

同感，推

立場live隻狗乸咁大既，係咪係狗屋D狗練拳操到咁大

唔係鬼既快啲走,等啲鬼自己慢慢玩

走走走走走走
今日辛苦哂

唔係豬隊友就走啦

咪撚留啦屌

唔係鬼嘅就走啦

走啦 番屋企

我喺酒店準備咗條巨龍衝擊警嫂防線

走啦屌各位

真係有大陸人拎武器入黎

走啦 你阻止佢都冇用

快啲走啦
呢啲唔係鬼就係豬隊友

屋企要人啊

真心 走

仲唔走做咩！又話和理非！

走啦,唔好逗留

推琴上熱門 叫人走

走啦！！！返屋企食飯

push, 要走

走啊大家

推
平安回家

走！

今日

推
聽日世界頭條要係3百萬人和平遊行
唔係警民衝突

冇睇直播 有幾多人仲係度

好多

金鐘友有咩事，衝入藝穗會，而家開放

走 走 走

走啊

架車有啲反光一支支嘢呀

唔知係咪汽油彈

鬼一定係有人先做嘢

一陣就屈你丟嫁啦

真和你飛今日贏晒唔好比人有位寫衰件事。大家為大局。散啦

推

金鐘會唔會又係劇本一部分？

鬼黎 捉住佢

返屋企洗腳呀！！！！

出入平安

唔好俾鬼帶 累埋街坊

黑心都要講
戀戰非理性既豬隊友，比人斬都無人可憐
因為幾個人既行動去抹殺三百萬人既努力。。。應該判定佢係咪同路人？

返屋企

走呀

求大家今晚一定要散水
試多一次終極和理非[/size=5]

趕返屋企抱警嫂嚟屌

咩武器
走啦
今日都散晒大部分人

散啦

唔好捉鬼喇 走

湊熱鬧=暴動罪

夏愨道情義結又黎

走喇

散水呀 一陣如果有人掉汽油彈 會入哂我哋數

快走 好危險

小心借d椅又玩圍捕

返屋企飲湯呀衰仔

走啦，返屋企出火

今日和理非 唔好送頭

818 係 和理優, 勇武休息

其他行為 入25 警數
警 有乜事 入 國安 數

金鐘d人 走啦！唔該你地。。

彈弓 仲有架車仔放一堆嘢
可以好大獲

小朋友今天快回家休息.

返維園/屋企因住淋病

收工 散工 警嫂等緊你 撚9 d大陸人最爽

請冷靜
請離開

今日唔比位佢地入

今日和理非 請各位手足盡快撒退

走啦 屌 想點姐

汽油彈劇本已寫好
留低就坐10年

打比朋友仔 走 今日走

乖啦

今日和理非

即刻走，返屋企！

一齊走一齊走

一支支嘢呀
汽油彈劇本已寫好
留低就坐10年

走啦屌你地
唔想和平集會都俾狗拉

睇直播見有堆人堆在一起，搞咩呢？

又戀戰？

佔路撚又總戰

返屋企返屋企

走未呀，成班人金鐘度做乜

走啦 顧全大局呀今日

夏愨島嗰班肯走未呀。。

如果殺死左人唔止十年

快啲同我返屋企！！！

可能捉鬼 唔好捉啦 走啦

走呀 實有汽油彈招呼我哋 聽話

818翻屋企

求下你地返屋企
仲留向到做咩???

走啦 求吓大家

快啲返屋企俾隻巢皮腳板底我睇！

水炮車出左未？

今日咁多人出黎撐 又想失民意？

有鬼搞事，唔好中計
屋企要人，唔好送頭

早啲走 夜喇

有無現場人士叫人走

金鐘個班人…係唔係無人上連登呢？
唔好留喇，要睇返屋企睇直播啦，今日全日和理非呀，
唔好見人留自己又留，做返有主見、有理智既香港人！
走啦~~~~~返屋企休息下啦！

快d走，好撚多鬼

求下你地走啦

屋企要人呀

唔駛理
走，散

快走 第日再戰

返屋企啦！唔好俾popo有機會作故仔啦！

真
如果係自己人 見無人就會走

如果係鬼 佢唔洗驚

手足們快撤

劇本
水炮車

邊度直播？

散喇

我地都知香港人係好聰明架, 唔好再比人利用, 唔好再比狗挑起你地想衝既心啦?

求下大家, 今日一定要和理非, 0勇武, 聽日全世界都可以見到我地大勝既新!!

點解仲咁多人 快d走啦！！！！

快D走、屌你老母、咁少人、又送頭？！
想今晚唔食飯飲厕所水呀！

留低嘅一律當鬼
屋企要人!!

係要送頭會白費哂和理非心血

Pish

推。

憑你嘅描述，就知你用緊一招

龍舟掛鼓

喺好講求體力

唔好中計

pish

721 811

屋企d湯凍喇！快d番去飲！

觀眾全走

金鐘唔同琴日旺角太子個面
要走無咁快散到+無平民
濕哂早D番屋企沖涼啦

汽油彈劇本已寫好
留低就坐10年
武警入城
屈你殺狗
自己諗

主要now 我睇twitch 9台直播

快散！

記住今日目的和理非，不要又免費送頭

急推

Back home

除咗黑警，冇人想你衝啊！

現場有幾多人？

你地想浪費和理非既努力？走啦

鬼 全部都係鬼

反屋企沖個涼先

現場點先 有無人係現場

今日加入成為冷氣軍師一份子
冇咩好走了

今日唔係勇武

金鐘走人啦

淋左成日雨返屋企沖涼啦

求下各位手足快啲走 直接散啦
現場手足可唔可以幫手傳開去啊

走啦DLLM

有無現場手足

走喇 散水喇

推呀

推!!

有鬼

走就可以了

走未，留係度托柒咩

你唔係鬼既乖一次唔該

屋企要人啊，唔好留底啦

唔好又跟黑警劇本走呀

政總好多人

剛落咗兩部大60座旅巴，落哂防暴。坐滿都百二人。
快走啦！今日好地地，唔好又送頭

手足快返屋企
由班鬼同狗互射啦

做勇武但又唔上連登攞料
一係鬼,一係真心膠架啫

但無人上連登

唔好理佢快走

無眼睇

在場人仕，叫班手足走啦。

唔好以為人多就安全.快d走.你地要諗下今天和理非付出.唔好做老鼠屎

走未呀屌，晏晝濕撚到夜晚行完仲唔返屋企

係現場的話不如問下在場唔走的手足想做咩

你班衰仔肯走未

圖都無張？

tg 無group 叫人走？

走啊！

走啊番屋企洗白白啦

番屋企

警嫂等緊你地ga

番屋企啦

facr check?

已經唔只一個post
自己睇

有鬼, 走啦

now 頭先

湊熱鬧俾人拉就gg

推啊屌

走la，今日唔走，我地下次唔撚再出

小心有鬼

認真
走啦

班狗今日插咗勁多鬼 一陣鬼一郁手全部一齊死

走啦 唔好送頭

我無入大group，唔知道，但區group有叫人走

走喇！唔好再留喺度俾鬼借機攪事！

要留就返維園，唔好送頭呀！走啦！

唔好諗住留低食下花生無事
乖啦返屋企飲湯啦

成堆人企哂係海富出面做咩呀...

啱啱散水走左
但在場啲人都係齋企齋望玩laser
唔知係度做乜

跟大隊行完就散

返歸啦聽日唔洗返工啊？

依隻母狗黎
不過對燈幾得喎

散啊！

磨席派又一次成功騎刧
屌佢老母
次之都俾人睇撚死你地死磨爛磨
幾時先識進步

見到就好拉身邊嘅人走

pish
番屋企

推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唉，下次和理非唔出了，sor

小心中伏，集會圓滿完成就離開，唔好畀藉囗人哋。
西鐵有狗，回家小心！

走啦 快啲走呀

走啦 由得佢死

置頂!!!!

金鐘快散

推！

走啦
走左我地今日就羸架啦

隊友要走，反屋企。 留低系鬼，如被捕，冇人會可憐你！

可唔可以幫手返去叫返佢地走

拉你唔拉鬼

推 走啦

推 究竟點解唔走

金鐘手足，警嫂等緊你哋玩3P啊！

玩laser無咩所謂 但唔建議有後續勇武行動
下星期就係勇武

Pushhh

返屋企沖個熱水涼，直播睇呀SIR淋雨
一手抱住警嫂，起勢咁屌

屋企要人

成班人仲唔走...
利申: 已經行完做冷氣軍師

邊個唔走邊個就係鬼 由得黑警演員同黑社會自己玩

走啦唔該

解放軍軍營有軍人行走 被示威者用雷射筆照射

推
但我選擇相信勇武們的腦袋

警嫂等緊你呀let's go

走啦！！留喺度做咩
返屋企沖個靚涼好好咁休息吓啦！！
今日大家都攰啦！乖！

愛回家啊

source? 圖？

有正常判斷力嘅人都知咩事
唔好覺得有同路人喺入面而入去拉佢走

留係度做乜9啊

走啊 be water ！
警嫂個西滴緊水啦

返屋企食飯啦，比你幾百人留底可以做d 咩

咪俾啲狗有機會轉移視線，今晚唔好起衝突，聽日頭條要係百萬遊行啊！

正是！

屋企阿媽要人 返屋企啦

散散散散

做乜撚又騎劫啊屌

今日唔走，只會令和理非反感

香港人衝少一日會死

走啦走啦 唔要衝呀

PUSH

由佢地拉
肯定係鬼

其實佢地係咪留低幫政府試水炮車

散啦！

小朋友唔好咁多事,快D返屋企

又唔走

警嫂急call，話要摸摸，唔講咁多，趕住救火

攞和理非既光環留低搞事

被拉都唔洗恨

算啦 講左叫走都唔走

見現場 有條囡鳩叫
挑釁班狗出tg

同想留嘅人講，今日好多前線同支援，和理非都已經走曬，冇人會backup你哋

有咩事自己諗啦

理性抗爭 對準政權

今日好多中老年嘅行得好辛苦，我後生都淋雨淋到頭暈，唔好浪費今日出嚟支持你嘅人

阿sir ot緊
我哋仲留喺到陪阿sir做乜？
梗係返去同警嫂3p啦

和理非一日啦

氣氛輕鬆嘅
不過有鬼就梗
見到有啲三四個大大隻隻包到冚晒鬼鬼祟祟咁

有冇現場巴絲?快d叫人走,孤立班鬼
On9留低嘅出事我會割,你地破壞緊今日所有人嘅努力

推 快走

喺現場嘅人可唔可以勸大家快d走。。

零被捕呀要

淋完雨好返屋企喇，一係就返維園坐

再叫人留係度一撚定係鬼！！！

快走，咪中計

今晚唔勇武
屋企要人！

快啲散
話玩散水撚都係咁話
今晚屋企要人

擺明現場有鬼帶風向呀，今日去煲底把撚咩

講好行完就散架嘛 唔可以比政府spin走
撚狗幾時都可以架啦
點解要咁硬頸

走喇走喇

影佢地相 post 上黎
佢地既非和理非，亦唔係勇武
亦唔係隊友

佢地係滋事分子。。。

勇武還勇武。。。滋事分子還滋事分子
唔好污蔑理理勇武

撚少日狗會死咩

成堆人係個到做乜撚野?

現場一個手足都冇
全部係警察黎

夠鐘返屋企訓喇

現場到底仲有冇自己友

條囡係鬼

推到現場見到

好多人入緊去

laser會放催淚彈

走啦 返屋企沖個熱水涼

夠鐘走啦

冇目標留喺度，圍個冇人嘅政總做乜？等俾人拉？

快燃d 走.你地班仆街老鼠屎

呢個正

今次唔走真係鬼

叫人走la

徹回手足，屋企要人！

影佢地相 post 上黎
佢地既非和理非，亦唔係勇武
亦唔係隊友

佢地係滋事分子。。。

勇武還勇武。。。滋事分子還滋事分子
唔好污蔑理性勇武

點解唔走呀

大家放心啦
全部都係警察黎
你諗下如果有手足
一早出黎拉人

磨席派又一次成功騎刧
屌佢老母
次次都俾人睇撚死你地死磨爛磨
幾時先識進步

真心散

要玩laser嘅返屋企慢慢玩啦！！
今日大家都攰啦
快d返屋企沖個涼好好咁休息吓！！
唔好比鬼煽動到呀。。求吓你地

差唔多十點早啲返屋企沖涼訓教啦喂

快D走,再唔走好撚大獲

睇live見好多人戴安全帽，諗住又黎科

快d走啦 be water

小朋友快走, 叫人留果班好大機會係鬼.

走啦求你地走啦

返屋企啦好唔好呀

為左聽日所有報章都講幾多人遊行
今晚忍一忍okay?

走啦！

走啦，留都無意思。目標達成啦

自己走就得

唔洗捉鬼

只係想知道有冇人係現場？？？

下次無和理非再支持你地

非冷氣軍師，今日2點行到8點先走

屋企要人
愛回家

明知有鬼就唔好送頭喇

和理非一日

我知你哋玩得好開心

但係唔好再圍爐啦 走呀

佢放又變 國際笑話

laser 就放 ts

不過要準備閃人 唔好打攻防戰

可能果班全部都係鬼

警嫂要你

走啦 唔好俾鬼捉

留返現㿨決定啦屌你

死mk 仔以為留係到好燃型

快D走,唔好諗住人多好少鬼
今日隨時鬼多過人,自問係人快D走

現場嘅人可唔可以叫大家一齊走

條女講廣東話唔正，好有問題！

屌

走啦

夜d成班狗沖出黎舉下旗射下彈
Tvb剪剪接接又變警民衝突

鬼黎 私刑

扯佢走啦

返屋企!!!!!唔好理d鬼!!!!!!
7月未過，留d鬼比真。鬼!!!!!!!!!!!

建議有搏拉準備就唔好走企定定等央視拍大頭聽日全國播放

屌，班友係咪要等防暴黎先走，又佔路係到玩，比人拉左咪撚柒用612

係咪又係d衝動mk嚟

Be water

究竟點解咁堅持行完就要衝？

唔係講咗聽日世界頭條係三百萬人和平示威？

係要比人做新聞 磨爛蓆有q用咩

走啦屌

快D走,唔好諗住人多就好少鬼
今日隨時鬼多過人,自問係人快D走

唉 有冇現場吊醒佢地

10pm！

話左現場係睇tg唔睇連登

佢地要同和理非割蓆做少數

吊你老母.成班仆街MK仔

仲有咁多人喺金鐘果度做乜撚野?

啱啱金鐘走左啦
返去飲湯啦

準備屌第二次
佢話睇直播見到自己老公好興奮 夫目前犯

11點會清場，要開始走啦

有線zoom緊你哋，唔走後果自負

好撚失望，比唔走既人破壞哂

邊個樓邊個係鬼

仲有好撚多人on99唔走喺度散步
走啦，搵議員叫佢哋走啦

大家快啲走啦

點解就唔可以忍一晚。。

現場人超多 煲底就少啲

東方報咗啦 唔好留係度圍爐
唔該大家

班人喺度鳩企，觀星筆亂咁fing...無意義行為就唔好做啦
講到明有鬼，仲要跟住去…

返屋企啦各位

可能有鬼自編自導自演，騎刧818

小朋友先走啊

狗狗又要扮示威者捉人啦

現在請走
叫埋身邊手足走
今日係和理非

唔好中鬼嘅圈套

你走 手足就會跟住走

請記住 和理非
都可以好有力

今晚不宜長守

有無戴套？

立場隔離條女好煩

金鐘有大量鬼煽動搞事，所有人快D走，快D走，唔好中計，唔好中計，即刻走，叫大家走，千祈唔好中計，由得佢地鬼打鬼，我地今日要和平全勝

拜托大家推一下

傳教士式揸波
狗仔式推車

跟機

p牌仔比個正評

金鐘仲留既一係鬼一係on9

金鐘仲撚緊黑警。已經好夜了，好走了

點解人類要重覆犯同樣錯誤

成班傻仔。。

走啦，今日係和理非

屌搵人㩒住條女啦
又係d衝動mk以為咁樣好型
屌

今日要不被捕呀

屋企要人呀 翻屋企啦

推快走

行完就散喇
和理非日

兄弟姐妹們 番屋企休息喇。今天目標已經達成，大家再一次証明無POPO係幾咁和平。

東方報咗彈弓啦 唔好留係度圍爐
唔該大家

走未姐，成班on9

走啦！ 和理非日！

無目的既留守唔係勇武 而係送頭
完美既撚狗就係佢準備好gear出黎搞事而我地散哂水

Heung gong yan be water la

夏愨道班友如果比人拉左都係抵撚死

留响金鐘做乜，點解唔散？

有埋旅遊巴
仲唔走..

就係你地班仆街mk 仔唔燃走

又搬乜鳩水馬

又係尋日旺角條女？

金鐘地理咁差 無遊客無平民掩護
無人知灣仔中環咩情況
一陣兩邊夾
其實仲留係到有乜謂

因為班傻仔信晒所謂既大佬

個大佬係鬼

走呀！！

在場起碼三十隻鬼

鳩坐撚返屋企坐啦屌

走啦快D

就聽和理非話事一晚咁多.....唔好留，返去沖個熱水涼食個宵夜好嗎！

走呀唔好俾位人入

走啦唔好再湊熱鬧，今日已經超額完成，唔好衰收尾

三十六計走為上計

正式宣佈金鐘果班係鬼

條女真係好煩

推呀推呀

算啦，比e幾十人破壞今日既努力

夏慤道直播仲有勁多人玩laser,早d走啦

走啦 又塞路

到而家都唔走嘅，只有鬼或者個腦唔見左，完全無目標純發洩，白白浪費今日咁多人嘅努力。已經唔係割唔割嘅問題，係距地根本無尊重過其他參加者嘅付出，呢啲人我一定割！

幫手拉人走啦

屌你搞司機做乜撚嘢

一聽d人講嘢就知係d冇腦mk嚟
以為自己好撚型
屌，你地知唔知你地咁樣會浪費哂今日所有人嘅心力呀！！！

今晚俾人拉個堆 真係割得

酒呀

有冇人去現場執走佢地

幾時返屋企呀！

成班低能兒扮夠狗叫未啊

其實都無咩野 總會有花生友向頭行 佢地唔係fullgear 由得比黑警打 收到料既人就今既同警嫂屌閪屌天光

現場無一個人上連登？

咁大條馬路，大把路你走，咁都比人煽動到，咁你啦啦聲比人拉返去坐監，可能對成個運動都好d

如果今晚有人起金鐘比人拉，就真係抵撚死
利申：非分化

講左和平 係要留守

夏𢡱手足快D走喇求下你地

借位幫推

突發屋企要人

走啦,民陣叫人走好嘛

走啦，今日大家都攰

返屋左沖涼啦

去咗上環，見到無細路入西環才走，
點知返到屋企睇直播，就見到政總聚集一堆細路。

留守既人真係無腦

今晚咁都要送頭唔抵幫

612 721 811

你隻狗乸俾人屌？

散水啦

冇人就冇鬼 等班鬼打自己友

走啦豬友，講明今日和理非架 ，唔係送頭呀

唔使理佢哋
要衝 不了
返屋企啦

依家係要散呀屌你老味

要坐返屋企坐啦唔該

金鐘留係到做乜

快走啦！攞大聲公叫人走啦！

走呀屌

抵撚死，忍一晚都唔得

走啦 返屋企啦！

討論下點樣中出警嫂先夠好玩？

去洗左對腳先
小心香港腳

頭先有人用投射器射野
但俾我地屌到佢收皮

無目的嘅留守唔算真正勇武

有咩意義 d犬真係會燒著咩
佢地唔痕唔痛 轉頭拉你打48個鐘

佢地叫得好低質

肯走未呀成班死mk

太多人係度吹水傾計完全無防範，
有冇人好心係個度提醒大家

東方報咗彈弓啦 唔好留係度圍爐
唔該大家 警犬又做show啦

散水撚全面入場！
快啲幫手叫人散水！
散啦！快走！唔好磨爛席！
不被捕不受傷！手足們走啦！

原來頭先聽唔明係呢D口號....

成班MK，自己係太空館玩完，就多左好多Mk

兄弟爬山呀，再講就會變譴責
前線佢地夠鐘就會走

Pls leave

巴打叫大家走啦

尊重佢地留守

屌！頭先到宜家！金鐘D人仲係咁多人既！
走呀！返屋企飲湯呀！去第2度行街呀！
返你地自己社區呀！

唔好磨爛蓆

快d走喇
乖啦下次先玩過

走呀屌你

大家快快安全番屋企

磨爛席派不同武勇派

有無人係現場叫人走啊

求大家走

有冇現場巴絲幫手嗌走

成班都係𡃁仔聲

其實留係到做咩..又濕又焗番屋企訓好過

拉人走

走未呀

e家班on9就係唔散，死坐係馬路到佔路做乜鳩

下次有需要再勇武
今日我地一齊返屋企

走啦，唔屌都唔得，今日陪我地一日和理非得唔得

前你老母
講撚明行完散係到玩陣地戰

民陣啱啱話和平呀 你班仆街

走呀！！
點解次次都要勇武呀

比依d mk累撚死
佢地根本唔係想個運動好
只係顧住自己喺度自high，覺得好好玩好型

真係多MK仔女

自己醒水就走唔 多人走就走架啦

衰D講句，叫左走又唔走，畀人拉咗真係抵死，唔好浪費今日有去集會既人付出既努力

兄弟散啦唔該

現場拉隊走啦

Mission complete la, fa d fan home eat rice la

推！今日送頭好唔抵

走啦 返屋企呀！

唔抵可憐

和理非一日
快d散 唔好畀位人地入

民陣啱啱話和平散去呀 你班仆街

突然走？

乖啦返屋企啦 聽到現場有人叫你地返屋企啦
行咗咁耐唔肚餓咩
快啲去食嘢啦

唔好觀星啦 快啲走

走啦~~
番屋企~~

無撚有錯
有一班撚樣一心覺得好玩
仲係到玩膠

屋企要人！
又話做一日和理非既

分分鐘又係黑警課金請返來既mk仔 叫左唔聽都無計 唔好為左救所謂既佢地變左自己送頭

用下腦啦屌
下下為啖氣
以為自己好撚型？

今日全民和理非啊
乖啦 快啲返屋企飲湯

【突發】疑似支持港獨份子在廣州派傳單被打（有片）

民陣啱啱叫大家和平散去呀 你班仆街

又有人係金鐘舉港英旗做乜？

大叫散水 就走啦 警狗好煩

屌你老母，又係度磨，磨乜柒阿

一味英雄主義，死mk

只要留底人少班mk 自然會走

屋企要人！

go home please,
今日無得俾PoPo OT🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️

突然好想睇班on9比人拉晒

唔會又無啦啦玩陣地戰

係度on99扮狗叫唱鳩歌

走未？通知聲，我屌緊警嫂

2140
冷氣軍師嚴重警告，今日講明係和理非，班鬼已開始自編自導自演，鬼唔走係因為佢地要幫手拉你，所有人立即收隊，返歸撳錢，窗邊咆哮

2155
所有係現場走緊既人請顧己及人，救得一個得一個，請立即大嗌：返屋企呀！一齊走呀！返去撳錢呀！鬼準備拉人啦！

現場快閃！可能係為清場準備借口！

Tui

用laser挑釁好型咩

真心覺得好柒

走晒啦

咁多人鳩坐都冇人上連登？ 返屋企啦

散啦屌你！！！

走啦 返屋企呀！！！

走啦
比人拉冇人會同情你

係
如果爭取五大訴求既
今晚就應該唔留守
留係到個班純屌等人出黎咬

點解見到咁多人上哂gear。。
說好的和理非。。冇下場呢

射射射
玩一次咪算撚數
今晚又玩乜撚
大量狗出現仲係到玩，比人拉都算撚數
比人做新聞先弱智

巴打快d叫大家散水啦
夜深要返屋企

走啦走啦

貪勝不知輸
仲要對popo無贏過
留咩野

又話 和理非一日? 一日啫！乖啦

依家外媒係度讚緊今日個protest 唔好on99咁又走回頭路

今日濕咗身，快啲返屋企沖涼

返屋企 一係去食飯
抖返一個晚上

走，唔好衰收尾

走啦快啲

現場有無人叫佢地走

散呀

巴打叫大家一齊走。。求吓你

民陣叫人哋和平散去
金鐘手足散啦

走啦，番屋企飲湯喇

警嫂叫我快d走，老公今日唔洗ot

金鐘散得超快

鬼出來了

痴撚線立場LIVE仲係咁撚多人

咩燃野要走一齊走.佢唔走咪燃理佢

唔好再翻版機場事件

上面屌鬼果d全部收聲啦 同埋講野唔好咁撚難聽
又mk又剩 如果真手足心都淡啦豬西
你係現場既你就去勸下手足
唔係現場既 就現場決定

有無人仲係現場呀？
定係全部人都走哂，只係班鬼自己玩，搏新聞？

因為頭先有幾隻狗行左出黎
所以我地未開始緊張囉
不過又d狗鳩縮返入去

夏慤道班人做乜野，肯走未
望住直播成千人係到
想點
等聽日新聞又係衝突射彈？

自己用腦啦，叫你除衫裸跑，你重唔快d除？

求下你地 返屋企
今日既目標已達到

死mk

搵人現場大嗌
今晚唔勇武
返去屌警嫂
叫人走啦

走呀 屋企要人 唔好入左鬼台戲

真，有d根本做多左，為做而做咁，雖然核彈都唔割姐，明知有警犬臥底仲痴埋去，你即係幫緊警犬啊，走啦屌

推！不停推

一日唔散一日啲鬼有機會挑釁

大家一齊走咪得
一日姐。。忍吓啦

要人!!!!要人呀!!!!

屋企張床要人!!!!!!

你屋企 你自己嗰張床要你

全部拿拿聲返屋企!!!!!

等睇聽日全世界頭條。和平大集會!!!!!!!!!!!!

一齊拉走班人 唔好做傻事

講好左今日係和理非
唔好咁易中計
平時都唔會叫人撤，尊重前線
唯獨今日返屋企沖個靚涼休息下先

今日講好左和理非
理撚得佢係邊個
做錯唔屌得咩，錯左就屌啦

屌你老母係米on9！屋企要人吖

屋企要人 幫老豆老母兄弟姐妹推

推，唔好被中共有機會放武警落黎

認真走
我都係岩岩返到屋企
有冇人知道現場情況？

聽到有人國語

請帶腦出街
愛 回家

淡咩野？
今日留黎做咩？

push!!!

如果今晚真係又要放催淚彈，成場818遊行嘅意義就會冇哂，啲藍屍又會借題發揮，對我地嚟講係一啲好處都冇! 所以遊行完好返屋企啦

警嫂好痕等緊你幫佢R呀

返屋企啦
講好左和理非

咁多人金鐘鳩坐都冇人上連登？ 肯走未呀你班撚樣 返屋企啦

走啦 唔好理佢
返屋企
No one is in Victoria Park now.

警嫂想執多劑 有無兄弟幫手 在黃大仙區

現場決定就可以破壞今日和理非既努力？
忍一日洗死？

唔洗拉.咪燃理佢自己走

全部同我返屋企

快啲走留得愈耐 鬼就愈容易做野

東網：有示威者使用彈弓投射不明物體
佢哋仲有一車仔唔知乜嘢 依家走咗一定會返嚟
民陣啱啱叫大家和平散去呀 你班仆街

全部同我翻屋企屌警嫂！行咗咁耐要翻去抖下啦警嫂is calling，要和平散去啊

整左個popo醜態gif圖整合錄，覺得好既幫手推下

推 走啦 屌 留喺到做嘜

最怕既唔係鬼, 係跟風撚, 有啲人真係人留佢留, 人衝佢衝.

你今日想勇武，都請走 因為我哋今日係和平嘅

又話今日和理非一日
又瀨死唔走做乜鳩

走啦 求吓你啦

x2

mk 入左人地個劇本都未知，比狗利用

由得d鬼自己玩 返屋企 班鬼自然冇野玩

東網：有示威者使用彈弓投射不明物體
佢哋仲有一車仔唔知乜嘢 依家走咗一定會返嚟
民陣啱啱叫大家和平散去呀

走啦又估夏愨道做乜呀。。
求吓你地真係返屋企休息吓啦。

行過勸撚左啦
仲聚係到咩
事實就係有一班人聚係到on99玩膠

現場散緊

現場決定？為什麼要浪費一百七十萬嘅心機？而家走就贏！

走啦 留乜9

晨早講左今日唔留架啦
留留留
你要留就同D狗一齊留

搵人帶隊過去清場唔該！

大家叫咗未

快走，唔好中計

有冇人係tg group叫佢地走

走啦頂

金鐘走啦 唔好送頭

請和理非一日

快啲散喇！講好今日要平安返屋企，咪攪到最後一分鐘啲狗同鬼出嚟先散！

東網：有示威者使用彈弓投射不明物體

佢哋仲有一車仔唔知乜嘢 佢咃走咗一定會返嚟

民陣啱啱叫大家和平散去呀

擺明有鬼都送頭，呢d唔係勇武，係on9

走啦
唔好衰收尾
都塞咗成晚
再佔冇意思

今日攪事嘅一定係鬼

求下你地走啦 打少日唔會死架

推！！走呀

希望大家快啲返屋企

大家係唔係都係 有人留所以我又留

乖啦 合作一次啦 香港唔可以輸架
屋企要人！

立即散！
立即散！
立即散！
立即散！
立即散！
立即散！

現場上哂gear嗰d。。求吓你地帶領大家一齊走。。

你咁鍾意留，自己同popo留飽去

有手足叫返屋企喇

林鄭依家見到你地唔走笑得好開心呀
只要今晚有任何衝突
佢聽日又可以大條道理唔出黎回應呀
求下你地為大局著想走啦

陌陌約左個新移民警嫂，佢話老公又開ot，生活好苦悶。我叫佢熄電話，上來我度幫佢放鬆一下。

金鐘無得打 回家食飯啦

走呀！

走啦好嗎
咁多人今晚會好撚大獲
唔係送頭咁簡單

快走

老公返緊黎啊

警察做架

回家休息一下啦！今日已經好好啦！

真，尋日旺角就係咁，冇人show佢地就匿番狗屋，真正be water

勁多人 唔知驚乜

鳩坐鳩企就返屋企坐啦屌

走啦 返去訓覺啦

今日唔留啊！冇熱鬧睇！咪最自己入局！

走呀！！！！
今日和理非

大家冷氣軍師食住花生
睇佢地被人拉
反正班狗一衝 起碼10個人送頭
留低一係鬼一係on9

唔好送頭回家吧

走啦 求吓大家啦

我出$150

我吊燃囇你地成班仆街mk 仔.咪燃以為你地好燃型.你地累燃死和理非付出

點解唔肯走
完全唔明
我地依家唔係出嚟玩呀。。

係時候番去休息啦
今日做完野抖一抖儲氣之後隨時升級嫁

留嚟做咩，行咗咁耐，返屋企沖個涼打個靚J訓教啦

今晚好唔尋常,
鬼既數量好驚人

走呀喂 返屋企沖涼瞓覺呀 行左咁耐唔攰架咩

警嫂機已熄，我褲已除

2140
冷氣軍師嚴重警告，今日講明係和理非，班鬼已開始自編自導自演，鬼唔走係因為佢地要幫手拉你，所有人立即收隊，返歸撳錢，窗邊咆哮

2155
所有係現場走緊既人請顧己及人，救得一個得一個，請立即大嗌：返屋企呀！一齊走呀！返去撳錢呀！鬼準備拉人啦！

2206
維園已散場，金鐘已有成隊鬼full gear ready，直播見佢地周圍游說勇武手足！今日講明和理非，所有係現場走緊既人請顧己及人，救得一個得一個，請立即大嗌：返屋企呀！一齊走呀！返去撳錢呀！鬼準備拉人啦！

番屋企番屋企番屋企
記得沖個熱水沖呀～～

be water my friend

返屋企呀！再唔返又比人拉喇！

應該又係啲鬼
同埋有啲on9戀戰喺度

永遠有班唔走嘅人喺度等拉 製造對壘嘅場面比對面造新聞 今日努力玩撚完

係人既就走，回家休息一天，今天是和理非主場！唔走的，一定有鬼做野，想比你睇新出的水炮車呀！

東網：有示威者使用彈弓投射不明物體

入。埋。你。數。呀

佢哋仲有一車仔唔知乜嘢 佢咃走咗一定會返嚟

民陣啱啱叫大家和平散去呀

無進步 即退步 i ~

你繼續安慰自己
我繼續約啊嫂

applynews 個差婆好大波

今日唔走真係抵撚死

走喇～～～
屋企要人啊～～～

割

鬼出沒

我唔認同今日勇武
但乜撚野叫做核彈都唔割呀？
使唔使咁屌同路人呀？又話mk又話中二又話鬼

有冇諗過會因為你地自己一時嘅英雄主義，覺得自己好型好勁
就浪費哂今日百幾2百萬人嘅心力

求下現場既人，快d呼籲走

唔要淋病啊

屋企要人啊啊啊啊啊啊 快啲走啦

Be water la

講左好多次 之後又拉一班 又上街 又留 又拉一班 又上街
屌 留少陣啦 金鐘又有水炮 又有警狗
散水翻屋企休息下
俾班警狗自己留

走啦!!!!

走啦，唔好又做同一樣的反抗比政府睇死

走走走

求快走

明知popo有劇本都要去，抵可憐？

走啦屌你老母，留黎做乜鳩，走啦柒頭，真係唔屌唔得

推啊
大家今日做得好好
唔好浪費大家心力啊
屋企要人！！！

等政府回應左先啦各位

走啦
嬴哂啦
上乜gear
咪撚留好無

成班戀戰L
係都想磨到放彈先走

返屋企喇 唔好送頭啊

走れ！走れ！！

金鐘已經好耐冇搞佔領點解要今日啊
唔好留啦返屋企休息啦

快啲走啦！！！！

咪係囉。。唔係講好咗和理非一日嘅咩。。？
做咩要上哂gear。。

大聲叫大家散啦！唔好中計！

走啊！！！

齊齊返去
警嫂大搜揸

今日唔走真係要屌，浪費170萬人努力？

走啦，各位手捉。今日俾和理非玩一日啦

求下大家

競猜今日有幾多人送頭？

走啦 仲留係到做乜

你地走曬今日就全勝
屋企要人
番屋企沖涼啦

記者記住跟射野果班友

唔割，唔等於唔屌
係兩個層次

走唔代表輸呀！明唔明呀！

全世界睇住你哋，點解仲唔好頭好尾走？

散喇各位
勸唔到其他人就自己走先喇

走啦,我今日行個陣都無咁人上gear
突然間咁多人有full gear成件事好鬼
快走,由得D鬼打鬼

屋企要人呀！

散
現場手足大叫"一齊返屋企”

夠鐘返屋企喇

Full gear 班友好撚鬼

is it that guy who was half naked

30架狗車呀，屌你老母

屌 今日都俾人捉 我一定笑柒佢地

今日無戰要戀，請回家

自己次次唔聽人講
咁你有冇尊重過和理非既同路人？

好掛心各位手足，平平安安番屋企呀

唔阻你衝
唔好衝警總 老解 因為死得好快

今日最好抖下
勇武 和理 勇武 和理

鐘趕響起歸家的訊號

難怪D差佬寧願晚晚OT
都唔返屋企餵自己個黃面婆

乖啦！返屋企啦！

狗急不及待要出動
別送頭，返屋企沖涼！

仲留係度把撚咩，屌你個西

係

睇live 見勁多人上曬Gear , 起現場手足麻煩你用個腦判斷下之後會發生咩事

公廁黎

番屋企飲湯喇

唔走又搏拉 明知呢啲時候叫你留既9成9係鬼

好！！！！

獨立思考啦 唔好再俾鬼煽動

再唔走就玩完啦

勇武入場

番屋企先，今日已經做到好既效果

今日出面吹係攞警犬命
警犬無命你地都無命
快走

和理非割勇武： 分化 冷氣軍師
勇武割和理非： 尊重前線 落現場講

tg group 叫人走la好心

up

😂

警嫂急call 話要摸摸呀 走喇屌西呀

講好今日大家一齊和理非
聽話返屋企啦！！！

屌你老母臭閪啦，收皮啦

守信用

叫人返屋企一定唔係鬼

返屋企喇
唔好留喇

走啦 求下你 忍一日啦

又走咗啲啦大家快啲走

金鐘啲gear撚即刻同我散！！！！！
唔好陀衰家！！！勇武都要揀時機！！！
今日勇武只會成為日後所有行動嘅負擔！！！

翻屋企

：今日唔走真係要屌，浪費170萬人努力

走啦
你現場唔洗捉鬼
你要明白，佢地最多得30幾個
你地只要唔理佢地，全部散
作者影低周圍冇人，得佢地
就容易令人覺得佢地係鬼

返屋企食糖水啊！

唔係有人仲留咁on9 呀…

行完維園返屋企啦 please

有，上哂gear

講真呢個時勢叫你走一撚定唔係鬼先啦

無目的嘅留守唔係真正勇武
係磨爛蓆

點解重唔走？

食狗嫂

肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未

無撚錯喇

咁大個人 走唔走自己諗啦
成個運動差唔多三個月經驗 今日會唔會有鬼臨完場搞事
真係用下腦都知 今日焦點係170萬人
要升級之後成個禮拜都係活動
俾全世界睇到係和平後無回應先再升級

定係金鐘全部都係鬼，呢家只係自己做戲

唔好中計呀

走喇，快d返屋企！今日係和理非大日子

走啦
咪撚戀戰啦

On9 lor

有戴晒頭盔同豬咀做咩姐

係時候返屋企沖個靚涼休息下喇各位

走呀 ！擇日再勇武！！！

📣 廣傳‼️ 金鐘大約有15個帶豬嘴Full Gear臥狗係金鐘停車場上左行人路混入咗‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️

勇武揀過第二日，求吓你

係為咗個活動贏
定為個人發洩？

屋企要你啊！！！
返屋企休息啦！！

咁大個人 用吓腦啦

d gear 好靚好貴

大家快啲走

各位手足，就樣今晚以和平方式完結，我吔仲有漫漫長路要走，不要在乎1、2日的得失，希望大家早點回家，準備下一場抗爭。

屌你老母講好今日和理非
若然咁都守唔撚到信用點撚樣出黎抗爭?
以後仲點支持勇武

手足返屋企
齊上齊落

你地對腳唔濕嘅咩
再浸落去會爛㗎

快d走呀

大家快d返屋企啦

返屋企洗腳

走呀!!!!!

屋企要人啊，番屋企洗白白覺覺豬啦，今日辛苦哂啦香港人

直頭聽晚都得la，只要唔好今晚

退一萬步諗，點解一定要跟和理非劇本？
勇武可能都有佢抗爭劇本，可能佢地覺得如果有50萬人衝其實已經一晚就達到攬炒，咁唔通佢地又會屌和理非散水？
我唔係支持今晚勇武，我係睇唔過眼日頭個個都話核爆都唔割，夜晚個個喺度屌，咁不如大家改口號啦

無補充

捱一日咁多吖
長期抗爭，要勇武亦不急於一時
走啦，返歸啦

齊上齊落 一齊走

推，快啲走
走咗，今日先有意義

唔係鬼就走

快散

大家唔好浪費170萬以上既人支持 忍一日好嘛?

劇本已經寫好
大家食住花生等睇戲啦

翻屋企先 命仔緊要

返屋企食飯

再唔走嘅人等於制造分化

一日唔留唔食彈唔衝唔安樂？快撚d走啦屌！！！

唔好跟popo劇本ok?
Popo開始急

走 唔該

今日係帶GEAR
唔係戴GEAR
現場有個上撚晒身想點
可唔可以訪問下佢

puah

的確
又唔係今晚衝左會有著數

勸到在場手足走就盡力
之後自己睇時間都要走先

你都on9，咁今日170萬人出黎把托？ 唔好咁自私啦，你要衝無人阻你，但一定唔係今晚

twitch 9台直播 link?

現場 好多人叫緊人返屋企 所以唔好再叫人返去啦

點先叫到佢地走

留乜鳩呀走啦手足!!!
快去沖涼休息啦!!

返歸飲湯

全部一齊走

尾班車前好走啦

現場越黎越多人wor
仲要個個上曬gear

狗嫂屋企要人！

不割席

返屋企洗腳啦！

現場決定就否定百幾萬人努力 咩決定咁勁

而家鬼多過人
我地唔割兼佢地聽話走晒都好
今晚係必然有事發生
但手足少一個無一個,唔好留啦,今晚個個返屋企,聽日一齊出黎屌班演員啦

2140
冷氣軍師嚴重警告，今日講明係和理非，班鬼已開始自編自導自演，鬼唔走係因為佢地要幫手拉你，所有人立即收隊，返歸撳錢，窗邊咆哮

2155
所有係現場走緊既人請顧己及人，救得一個得一個，請立即大嗌：返屋企呀！一齊走呀！返去撳錢呀！鬼準備拉人啦！

2206
維園已散場，金鐘已有成隊鬼full gear ready，直播見佢地周圍游說勇武手足！今日講明和理非，所有係現場走緊既人請顧己及人，救得一個得一個，請立即大嗌：返屋企呀！一齊走呀！返去撳錢呀！鬼準備拉人啦！

2213
所有走左既人請幫手推所有撤離post上熱門，等收得差既現場手足都易啲睇到警告，推到2240收隊，以免影響行動/文宣post

有無現場人report吓？

pish返屋企

不過wide shot無人走

支持大家閃人

走啦手足,唔好送頭,保護自己

你知我知單眼佬都知，唔會有50萬人衝

現場決定唔係大曬㗎喎大佬
現場決定錯誤都唔屌得？
講撚好曬今日和理非等班狗撚狗㗎嘛

快啲返屋企啦前線們 屋企等你啊

咁和理非唔撚出算，你地一開波就衝啦

今日衝無著數
仲有個場太多人啦
等狗出黎先走唔係咁容易
諗番811有好多次都係太多人塞住左所以走唔切

D鬼想搞今晚出事 之後就再無和理非

村西透賣便當咁屌
膜墮膜墮

屌那星，係人嘅一早返屋企，等衝嗰班唔係狗就鬼，死撚咗都唔駛恨

打死都唔肯走、係都要跟劇本進行嗰啲好難令人相信係真手足。

屌你老母停低睇連登都唔走？

大家都係到禁電話 返屋企禁咪得

可以走嗎?我唔明,點解要留係到.

返屋企 返屋企！

勇武你今日衝 就真係出賣和理非

係
今晚留守或衝有無目的？
如果自己諗唔到有咩特別意思，就返屋企先啦
今日大家都由頭濕到落腳
係時候休息下
我哋仲有大把路要一齊行落去

留金鐘既由佢留

今日和理非大過勇武

最後有班衝動手足有行動我地全香港都無得割 但如果可以避免做咩唔避呢？

可唔以唔好等尾班車
至少逐批走咁啲
塞住係到，啲狗一衝出黎扑
未必走得曬

連班狗都係ig出哂po話等緊人入局
作為手足唔通唔勸下人退？
我知連登仔講野係要下下屌屌下 但唔係屌就=割蓆
係佢地激動左希望大家可以Be water

屌，有無咁撚蠢，叫極都唔走留係夏慤道等鬼做野呀?

散啦唔好搶頭版呀

等拉左十幾個就識走，歷史係會不斷重演

真手足就走啦
留番d鬼同黑警自己玩
是日不宜留守

點解次次都係咁 有冇現場人可以話比我哋知點解你哋唔走？

各位義士，快啲返屋企！
記住不被捕！！

行行企企等乜呢？番屋企啦！

p牌狗岩岩開account 就黎留言

各位仍在金鐘的朋友，請體諒今天香港人下大雨仍出來支持整個運動！就聽一次大家的忠告，今晚只一次早點回家吧！

無錯

今晚唔走，可以割佢席

返屋企！！

唔走無意思

係手足就即走
唔好再衝唔好射嘢
由得啲狗自己同自己玩

金鐘仲係好撚多人

走啦，乖啦

和理非

我地已經再次用左政府一直要求嘅和平方法表達，佢再唔回應，下次勇武就冇人可以再講啲咩！！！！！ 各位請忍耐呀！！！！！！

我推撚咗成個鐘喇！走未呀？

係呀你唔高興？

冇錯 次次要我哋唔割席 你哋有冇聽過我哋講

佢地唔肯走嗰啲個腦只有不扯不散

唔識Be water嘅真義！

7月1衝咗，有冇令嗰日行嘅手足出嚟把托？
都係嗰句，都已經兩個月，我信前線嘅判斷能力，有錯可以提，但唔會屌

維園都就散場

唔係割唔割嘅問題
而係明知有劇本都要衝埋去
浪費咗今日170萬人淋住雨都要出黎嘅心血
到底肯走未
望住直播見到好多個女仔拖住fd拖住男朋友
又得個口罩仔企係到湊熱鬧
想點

走啦，求吓你哋

成群傻hi,今日好地地又留響度做咩

如果又出事，聽日又令今日行出黎170萬人失望。

係要俾人拉幾十個先得

乖啦
再留就送頭架啦

和理非和平散去 佢唔回應 咪更加有理由升級 留守做乜

走啦,
今晚班鬼咁大陣仗,
會出人命架,
快走

因為仇警同睇熱鬧跟本就重要個兩個月黎既運動目的，得罪講句豬隊友太多點贏？

求下現場戰略性撤退啦好嗎？
唔好浪費和理非辛苦左一日先上到嘅文宣子彈
今日唔需要衝
唔需要留守
民意已經帶左出黎
要衝嘅
唔係今日

唔走既我只可似講係無腦或別有用心

請現場呼籲佢哋快d離場

你一句前線決定就大撚哂？ 有無尊重過170萬人淋雨既努力啊

今日唔洗割既
只係希望大家有獨立思考
諗下今晚衝有咩著數
同埋戰略上太多係度，好容易塞住令前線係狗衝出黎的時候更加走唔到
其次我地需要今次整整齊齊咁cover番機場個trap
過埋今晚大家一齊諗新招數又點話

你到今日都唔明
撚狗比衝更有效
明知狗渣派咗鬼入去煽動，你一係上哂gear然後散水
一係全日和理非等啲狗渣冇位入
頭先一個紅衣福建佬差啲重演付国豪事件喇

tiu

個到咁多閉路都唔走

講明和理非一日
唔好聽日俾人有野講丫

點解要逞強？點解要戀戰？
係唔係拉左你先會唔再衝？
你知唔知好多人錫你地，擔心你地！
求求你，返去洗臭腳好嗎？

返屋企 求下大家

永遠都係話前線會決定，要尊重，咁有無尊重過今日個目的同大部分同路人呀

一陣有咩事spin 走晒今日做到既野就多謝晒，仲要比人拉

有冇記者去問下啲人留喺度做乜？

勇武唔好搶和理非頭版 好唔好？

戴晒FULL GAER 可唔可以訪問下佢想點呢

前線兄弟，be water，有勇有謀呀！返屋企休息啦，唔好跟警犬劇本俾人玩

班友仲屌9人，以為自己好撚醒。

睇直播以為分化緊...

今日係和理非日，請集完就離開
唔好俾班狗有機會

Be Water ！

立場哥去問下留嘅想點

今晚如果有手足比人只贈3個字
抵撚死

班狗屈佐成日

一定想拎尾彩

散啦，好撚多鬼

唔好俾機會班狗呀
返去屌警嫂啦

唔好理班友 自己走 最後留係到就係鬼

返 屋 企未？

企水馬前面果幾個想點

走啦 唔好理佢
自己走先喇
返屋企
唔好衰收尾

唔好分化
但今日真係唔需要衝
今日係用黎上子彈
唔好浪費左170萬人嘅努力好無？

啱，我都贊成勇武。但係人地擺到明設局，你都要衝入去，一係你諗到方法將計就計，一係你就係死蠢。

金鐘好撚多4K CCTV

班友話要等防暴、速龍到場先至散水....

屌
仲有咁撚多人守
係咪冇睇連登呀
成撚日都騎劫和理非
屌

灣仔克街見到三架警車往金鐘方向

企水馬前面果幾個仲屌人好叫人走

你地可以比意見但係好聲好氣得唔得呀
同埋得都支持散水
但大家講野好聽d唔該

屌 你地肯走未？唔好送頭

仲有一個半鐘 就尾班車
食花生等睇圍捕

轉場屌警嫂！

仲係果度咁耐比人影住，好容易捉人！

都仲未講垃會復會 國慶
你驚無機會升級？

留番個頭 有排你玩呀香港人

cable有巴絲叫人落橋
Ｄ撚屌都on99咁唔撚行

港台成班人喺記者著gear

隨時鬼黎架
但唔需要捉鬼
只要現場無人
真勇武自然會走
鬼亦帶唔到風向

走啦 唔好又留
成班狗屈住一日就最慘

有冇未走嘅人可以講下點解唔走？

港台成班人喺記者面前gear

走啦好冇

話你哋呀

鳩企撚返去食飯返去企啦

班gear 撚叫極唔走

成班企喺度唔知做乜撚
唔走等送頭

林鄭搞咁多野就係要你同前線割
而經過咁多日嘅勇武，都聚到170萬人，就係大巴大巴咁星落林鄭度，同佢講大家都仲喺度，冇割到
但而家你因為嗰班未走嘅就即刻割？

上腦

TG 剛post, 幫手推，急：

金鐘有大量鬼煽動搞事，所有人快D走，快D走，唔好中計，唔好中計，即刻走，叫大家走，千祈唔好中計，由得佢地鬼打鬼，我地今日要和平全勝

拜托大家推一下

戀戰Ｌ

唉屌 根本唔洗派鬼入嚟 都有人送頭

海富中心落閘

返去屌警嫂啦一齊
返去啦

我想問下係味金鐘冇信號？
八點幾開始講，叫金鐘班人走
而家仲咁多人

仲繼續著 見唔到cam咩
仲有你哋著乜柒呀 好走啦

手足玩夠啦 番去訓覺啦

上撚晒身
吹左幾日風明明係帶唔係戴

走啦,
今晚再留隨時命都無

番屋企嘆冷氣 睇電視啦！！！！

快D 走啦！！！！

屋企要人。

到了這刻，點解唔走, 我對你們好失望, 生死存亡一刻, 你們完全唔合作.

今日唔好衝好無啊大家
各有各做
今日係和理非舞台
就算要衝都第日

即刻同我走！如果唔係唔洗旨意和理非再撐你地！

海富閘己落
黑警應該好快做野

返屋企訓覺

G字毛巾 旁邊班人
話你哋呀

推 不被捕不受傷

民陣宣布要司法覆核黑警唔批不反對通知書
今晚一定唔可以出事
如果有事就做唔到司法覆核 會代表黑警決定冇錯
如果司法覆法核成功 黑警以後都唔可以唔批不反對通知書

㸃都要班發狗瘟衰多樣！
今晚要做到不被捕 不受傷

香港人加油！

唔割唔代表可以踐踏和理非個場啊

點解一定要今日衝？聽日先衝唔得？唔係咁易有170萬和理非出黎ga，請珍惜下今日和理非帶黎既勝利

今日沖既都係鬼

其實擺明有gear唔走果D全部係鬼
點解仲唔走？

痴L線架，唔係想割，但比人拉L咗或者死幾隻狗，呢場運動即刻玩撚完

快啲返屋企

臥底又快成功了

不要羊群心理！
一定有有心人特登留低令其他人都唔走

屋企條女 mak晒脾等你番去

今日唔需要等其他人走先走
大家都覺得唔應該留就即刻走
咁先係可以令自己友安全

走淨佢地就得,佢地係自己友既話,見其他人走晒就自然走

而家睇直播,人都少左好多
你仲留做咩?衝?搵撚人同你衝？
返屋企洗腳啦

全部GEAR撚上晒身 可唔可以訪問佢

明顯唔係

我認真問下
現場冇信號？
其他人可以叫走D人啊

呢個真

走啊，唔好逗留！走啊，唔好毀左170萬加六個人的用心啊！

再唔走 我繼續點相嫁啦

push....

2226
冷氣軍師再次嚴重警告，今日係和理非，仲未走既人請立即撤離！走緊既人請顧己及人，救得一個得一個，請立即大嗌：返屋企呀！一齊走呀！返去撳錢呀！鬼準備拉人啦！

2229
直播見到有鬼已上gear 呃人留底，顧己及人[/red]，救得一個得一個，請立即大嗌：返屋企呀！一齊走呀！返去撳錢呀！鬼準備拉人啦！

2233
立場直播，有鬼想唔比人走，嗌咩叫返屋企就贏呀？鬼緊係唔走啦！佢地都唔會比人拉！佢地叫你留低係想陣間捉你呀！

返屋企除襪， 好辛苦

咩事仲唔走啊

走la，成班無腦

唔好羊群心理

要有獨立思考

成班唔食tg 唔安落

走左好多人,而家應該大半係鬼,

又話前線有智慧

唔好再掛住玩筆啦

屌 散啦快啲
今日係和理非呀！

真 鳩坐

見到有金毛mk仔

各位金鐘嘅手足可以返屋企沖涼喇，辛苦哂大家

割唔割重要咩，係唔係都係比人標籤左係一伙架啦，只係見到原來有咁多豬隊友姐真係，你一係幫手解釋下依家留底既人心入面係諗緊啲咩合理到佢留係到既原因。

自己諗下啦戀戰撚

黑警已經出警告，金鐘快d散!!!!

有人走 自然跟著走

散啦 手足

點解仲唔走。。。

Blocked

港台影撚住你呀

水馬班人

警犬派D黑社會細路出黎
咁諗好D

立刻散水。。屋企要人⋯⋯

一齊走 齊上齊落

唔好衰收尾,我唔會話佢地係鬼,但一定係有勇無謀

屌！講好咗今日和理非

而家明顯係對家識玩 睇通睇透
現實係 有人/鬼留 自然跟著留
對家擺明知你地識衝唔識散

返屋企啦

721

次次都係咁
我地係咪要做番D野防止留守撚?
佢地真係阻撚住晒
你話我割蓆都係咁話
真打個陣唔夠敢打
唔打個陣又死留
屌你啦你咁叫勇?

又勇武同和理非嘈緊

和理非日，等陣攪到放題就唔好喇

走呀。please.....

會唔會有咁多人唔走呀
咁多鬼？

其實...會唔會大部分真手足已經走咗得返一堆鬼做緊戲？

走未？

我認真問，情況係味咁

直播武器圖呢？

你對腳已經好臭， 唔信返屋企除襪聞下

現場班友個個等對方走先至決定走...

快啲走啦，
要司法覆核呀！

如果次次都係留守撚係到送頭
搞亂成個運動
割唔割?
我想割

好多鬼
今晚我地睇班鬼做戲得啦
想屈落示威者?嘥撚氣啦

現實係有好多留守者 硬係要做最後一批走

一齊去廁所咩，走唔走都成班女人咁

班傻仔唔知個d係鬼

求下你地返屋企

唔走嘅我冇所謂
大家將來教育營見

之前我屌啲手足戀戰，啲fd話我應該相信前線

屌，明知佢錯仲由佢咩

好撚嬲

可能係似細路既警察， 我見過醫生成個中學生咁

仲有少量金毛mk 係政總門外屌緊狗

如果做緊訪問
我會話佢哋係警方臥底

好多人無Gear連口罩都無，點解唔肯走？？？

講左和理非場...

後退試探，如果係人，佢自然會跟住走
係狗就唔會退後，因為佢都係狗既一份子

Attention seeker

快啲返屋企啦 唔好戀戰呀

有冇人落去叫佢地走...

武警 vs 黑警 vs 黑社會

警犬發癲架啦，走啦

回家吧大家

走啦 小心有鬼

我好八卦， 我都想留啦， 但坐緊地鐵返屋企既我咪又叫人走

唔好中人哋計，快d返屋企!!!!!

【8.18 金鐘】

有五個四五十歲的女士在勸喻示威者離開，他們大叫：「乖啦，翻屋企；休息啦，好累啦，唔好俾我地心痛。」有年輕的示威者上前，希望他們尊重前線示威者：「要睇定啲，我地會有現場判斷。」女士們繼而語重心長地道：「我地做唔到前線，我地對你唔住。」

(立場)

咩判斷??返屋企啦

Come back home

走啦唔好陪 “鬼“癲呀
唔肯走嗰啲油佢死啦

快去警嫂屋企玩冰火

唔走就當係鬼 係鬼就唔會走

如果聽日新聞係170萬塞爆港島
今日淋咗幾個鐘雨企咗3個鐘先入到維園我都覺得好值得
但如果又係爆發衝突射TG
真係會好撚嬲
唔知成班人企係金鐘又做乜9
又要等狗出黎先走？
係咪又想睇有幾多人被拘捕？

點解又有路障

講明無下場唔好留

勇武巴打,就算唔散都唔好留係金鐘啦
行去灣仔/中環好遠?
留係度有咩意義先得架

快啲走啦

走啦，配合和理非主場

幫推走喇喂

唔洗理果班演員黎

好走啦 有曬理由做野啦

民陣宣布要司法覆核 撚狗撚一陣好走

民陣宣布要司法覆核黑警唔批不反對通知書
今晚一定唔可以出事
如果有事就做唔到司法覆核 會代表黑警決定冇錯
如果司法覆法核成功 黑警以後都唔可以唔批不反對通知書

㸃都要班狗衰多樣！
今晚要做到不被捕 不受傷

香港人加油！

原來龍心去左前場

今晚有鬼又有狗
快d返屋企呀

咁鐘意磨就等到速龍衝出黎捉你地

721
811

唔走個d一律當鬼點相 全割
唔走都唔撚係揀今日啦on99

頭先現場叫「和理非返屋企」

點解大家唔一齊走????

不要羊群心理!

你呀媽搵你，你老豆搵你，快d返屋企

Hk01影緊龍心叫人留底同衝

屋企要人阿

捉唔哂
如果係KGB級間諜
點捉...

如果聽條撚屌講既
個D都係on9
由得佢地比人拉

勇武都要尊重和理非，無下場既原因係因為我地可以控制到個場面，加上天時地都不利，希望大家快點走!

又做乜...

可能9成鬼

手足，散水啦

妖 叫人走竟然有人喊人警犬

一定唔可以出事呀今晚

因為好少人理，好多人扮聽唔到...

From TG group

#自行判斷
金鐘有鬼叫人留

白衫米8男，面紅紅,咩gear都無，大大隻，有散仔圍住佢

另米6女，黑衫黑面罩，雙濾罐豬咀，加p100粉信色圓形filter

我一叫人走就行埋尼，叫我地收聲

屋企有大波Madam 睇呀！！返屋企睇呀！！！

走啊！！！！

成班大陸仔

港台 巴打叫人走被人屌糾察

用下腦啦 唔該

鬼就留守
手足回家！
快走！

龍心

屌佢老母!!!

淋左成日雨，返去沖涼啦

你又唔係打
又唔係走
咁你留係到做乜春?
屌2個月都學唔識

阿sir做野唔使你教

屋企要人 正式離開

叫現場： 鬼既留底，人既走

散緊未？

講真今日全世界都知冇下場，依家唔肯走既有咩解釋？

全世界 番屋企

叫和理非返屋企既兄
可唔可以叫十一點,返屋企
再唔走真係無時間

全世界返屋企！

快d番屋企好冇 唔想心驚驚咁睇live

全世界番屋企

佢哋係唔係次次都一定要食催淚彈、食橡膠彈？？

全世界番屋企
全世界番屋企
全世界番屋企
全世界番屋企
全世界番屋企
全世界番屋企
全世界番屋企
全世界番屋企
全世界番屋企
全世界番屋企
全世界番屋企
全世界番屋企
全世界番屋企
全世界番屋企
全世界番屋企
全世界番屋企
全世界番屋企
全世界番屋企
全世界番屋企
全世界番屋企
全世界番屋企
全世界番屋企
全世界番屋企
全世界番屋企
全世界番屋企
全世界番屋企
全世界番屋企
全世界番屋企
全世界番屋企
全世界番屋企
全世界番屋企
全世界番屋企
全世界番屋企
全世界番屋企
全世界番屋企
全世界番屋企
全世界番屋企

冇理由比機會等警方有理由出水炮車嘛！

真係好幼稚

今晚一衝我地就輸哂

浪費左今日既和理非

又比政府轉移視線

番屋企啦 唔好衝啦

叫緊「全世界返屋企」

大家返屋企沖個靚涼啦！

唔好比藉口政府，佢地話和平先有計傾嘛

我地就睇下佢地比啲咩垃圾出黎或仲唔回應咪先至再升級囉

所以今日返屋企休息啦

雖然係麻煩，但好有用
和理非 > set deadline > 政府回應d垃圾 > 升級

另外晏就影到現場有鬼係狗車

今晚嘅

d人好似唔理佢哋

港台 巴打叫人走被人屌糾察

係咪要我跪地你地先肯返屋企？

走喇，勇武兄弟，今日返屋企先

全世界返屋企

又走左好多了,再唔走真係鬼

正

#灣仔狗總
2247 警總對開兩架旅遊巴狗，其中一架藍色車牌HH8542；另一架白色擋風玻璃寫住醫管局

點解有「醫管局」車？？
有醫生黎？

仔女回家沖涼啦！

屋企要人！！推！！唔好廢左170萬人武功！！！

返屋企洗腳啦

中信岩岩熄疑似預演黃大仙熄燈事件

走啦,你地走晒,
記者朋友就有得休息

連gear都冇
留係度做乜

2226
冷氣軍師再次嚴重警告，今日係和理非，仲未走既人請立即撤離！走緊既人請顧己及人，救得一個得一個，請立即大嗌：返屋企呀！一齊走呀！返去撳錢呀！鬼準備拉人啦！

2229
直播見到有鬼已上gear 呃人留底，顧己及人，救得一個得一個，請立即大嗌：返屋企呀！一齊走呀！返去撳錢呀！鬼準備拉人啦！

2248
我係直播聽到大家大嗌：全世界！返屋企！ 顧己及人真係好感動好多謝仲係度叫人一齊走既手足！

現場人數未有減仍有過千示威者戀戰留守

走啊屌你老母走啊！！屋企要人啊！！唔好廢左全日武功啊！！！

旺角警署出左車 2大三細
入面d 狗上緊gear

唔係話所有仲留ge係鬼，唔想大家自我分化。而係要諗點解要留，留黎做咩，對今次集會有幫助咩? 知道勇武有自己理念，但和理非都係，今日係和理非時間，請勇武尊重。

全世界 返屋企！

唔好再屌人糾察

多謝一班叫人走既手足！你地都要快走呀！

走呀dllm

班友又大聲叫挑機...

全世界 返屋企

淋完雨好返屋企沖涼喇

全世界 返屋企呀！

獲法庭臨時禁制令 機場10天禁干擾 示威者拒離開或藐視法庭

返屋企啦,憑你個幾個人,
衝得出咩樣呀,

警方御用暴徒一定留到最後個批先走
仲會叫人唔好走

由得警方御用暴徒自己留

真前線最好睇表演如何鎮壓、如何自編自導

返屋企呀
唔該留意番818共識係和理非主場...
宣傳poster都講到明㗎
快啲返屋企

全世界番屋企
全世界番屋企
全世界番屋企
全世界番屋企

乜事

做乜?

有人打交

屌你老母又唔撚散
成班白痴

痴線 打乜鬼野？